postgrad算唔算係大學生?

undergrad先算係

可以係master 可以係post grad dip

好難界定

中大translate?

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

讀中大唔算係大學生